# проекты-на-русском-языке

Список open-source проектов, где используется русский язык в идентификаторах, сообщениях коммитов и/или сопроводительной документации. Если хотите добавить свой проект в этот список, заведите баг. Мы можем отказать любому проекту во включении в список по своему усмотрению.